大家一定要保持冷靜，勿互屌、唔好俾仇恨支配，之後再賽後檢討!

每一件事未必每個人都同意，但記住一定要檢討每一步有啲乜野可以改善既空間

(一)
今朝不合作運動，我地係咪應該要對普通市民更加禮貌?
(回想一下運動最初點樣吸納到更多民意)

(二)
大家覺得今日罷工成效係點?

(三)
我尊重前線既放火決定，但如果波及到非狗家屬，我地需唔需要檢討?

(四)
「光復香港，時代革命」 怕唔怕將淺黃既民意做成分化?

暫時諗到4個問題，想拋磚引玉，但唔好互屌，我地要互相檢討。
最後想提多句，仇恨同憤怒真係會令人降低智慧，我怕當局者迷，大家一定要保持冷靜，互相提點。

點都好我地要團結
不分化，不割蓆